牛市之猶太人等彌賽亞等左三千年，淡友呢？

無d信念

升500點
呃人架今日愚人節

彌賽亞 猶太人?

而家係牛市啦

好驚啊牛兄 有冇預言詩定驚

時間值點算

如果生兄買300-600日既put, 宜家最多豬緊5-10%

等牛兄出新詩 要睇睇定下驚

牛兄，啲put 有冇事，洗唔洗減磅避一避

等中美談判破裂，再加關稅至25%